
                      La fui a ver por las buenas críticas que tenía pero me decepcionó bastante. No sé como será la original en la que está basada pero la española no tiene apenas gracia. Unos pocos chistecillos estilo Harlem y poco más. El guión tampoco es nada del otro mundo y es aburrido y pueril. Solo recomendable para verla en la tele si no hay nada mejor.
        
            